應該引入類似種姓既制度 公屋仔一世只可以公屋仔

公屋仔及後代只可以一世住公屋
永遠唔可以向上流

跟足種姓制度嘅話
返工只可以返啲低賤嘅工

你地呢頭先話冇向上流機會
個頭就自絕埋個少少機會
天才

支持

咁好多人一定狗衝拎埋綜援
成家唔洗做有香港人養

又將一個傻鳩講野當一班人
天才

已經冇分別

如果公屋保證可以住足三代，應該好多人狗衝

Yes例如你班屈毛傻鳩絕不代表連登仔

唔比佢地搭飛機 只可以返大陸就岩晒 成班根本都係大陸仔黎

公屋子弟只可以讀到中三
之後強制做野

出個共產leader就香港收皮

緊係唔好畀佢哋咁早出嚟做嘢啦，最好就再整一大埋垃圾課程，由佢哋借錢讀書，未出嚟做嘢已經背起一大舊學債